［手足聽住］Be water成功，大家留力，聽日將軍澳先係主線

今日撚死班狗
佢地實好撚失望
大家留力聽日將軍澳先係主線任

將軍澳大量商場天橋接駁，大量商鋪飲食補給
今日係好好既be water warm up, 聽日見

推

港島西應該重要過將軍澳掛

喺堵塞紅隨呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（廢老/ 五毛/ 犬儒）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

聽日見

自從政警黑合作浮曬上水面+狗隊不斷發癲之後，做任何野都唔會影響到民意，深藍本身就唔洗理會
我地做好文宣宣傳正當性+繼續行動就可以

唔會
港島西d狗已經知道點樣佈防
但將軍澳 佢地一定亂撚晒陣
你幻想有兩層

Be water

Comecomecome

唔好戀戰, 唔好俾 PO PO 入黑咬人表演清場
留力 目標係 8.5!

1